邊位ching 架AE110比人撞

企格離個司機100%係連登ching

祖傳

咩車黎架，咁肉酸嘅

最後架5.5嘴都甩撚埋但ae110仲好硬淨

V40 夠硬

我

心痛。 點賠法！

垃圾車害鳩人

預唔夠安全距離煞停
後車輸九成啦
亦都有可能白色車煞得切
貨車賠哂前2架